{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020733",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천(잠실새내) 호텔 더 캐슬"
    },
    "text": "ホテルザキャッスル新川店は漢江とロッテタワーの風景を見たい時に利用できるシティビューを提供するビジネスと旅行客のための施設を持っています。 当ホテルは計68室の客室を保有しており、様々なスタイルと洗練された雰囲気を演出できる独特なデザインが特徴です。 タバコを吸うことは禁止されており、客室を毀損した場合、損害賠償金が課されることがあります。 客室は当日予約して入室することができ、価格はシーズンとオフシーズンによって異なります。 客室内ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、ログアウトを忘れた場合はホテルで対処してくれます。 また、充電器、ワイングラス、ヘアアイロン、スチームアイロン、ノートパソコンなどをレンタルし、使用後は返却する必要があります。 連泊のご利用は追加料金なしで可能で、レイトチェックインでのみご予約の場合、客室タイプによって追加料金が発生します。 ホテルは韓国語案内が可能で、車を利用する場合、駐車できる駐車場はホテルの外にあります。 客室内では携帯電話の充電器をフロントでレンタルでき、最大1人までの人数追加が可能で、追加料金がかかります。 当ホテルは清潔さと親切なスタッフに対して満足のいく評価を受けており、位置や交通アクセスも良いことで知られています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザキャッスル新川店はどのような施設ですか？",
            "answer": "ホテルザキャッスル新川店は漢江とロッテタワーの風景を見ることができるシティビューを提供するビジネスと旅行客のための施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザキャッスル新川店には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルザキャッスル新川店には計68室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約はいつまでにすればよいですか？",
            "answer": "客室予約は当日予約して入室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格はシーズンとオフシーズンによって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる備品やサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、充電器、ワイングラス、ヘアアイロン、スチームアイロン、ノートパソコンなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊は追加料金なしで可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合、客室タイプによって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルザキャッスル新川店は駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルザキャッスル新川店の駐車場はホテルの外にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザキャッスル新川店のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、ホテルザキャッスル新川店のスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザキャッスル新川店の位置や交通アクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルザキャッスル新川店は位置や交通アクセスが良いことで知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 422
    }
}